//中文简体zh-Hans
"content_too_long"="不能超过%ld个字！";
"ContactCustomerService" = "联系客服";
"self_service_interface" = "自助服务";
"offLine"= "您的网络连接已经断开,请检查网络!";
"CustomerService"="HELP";
"elva__mark_helpful_toast"="你发现这有帮助";
"elva__mark_unhelpful_toast"="你发现这无帮助";
"elva__mark_yes_no_question"="这有帮助吗";
"elva__mark_no"="否";
"elva__mark_yes"="是";
"your question"="输入问题";
"Cancel"="取消";
"Oops, no relevant results were found"="抱歉，未找到相关结果";
"Success"="成功";
"Failed"="失败";
"Please tell us more details"="请告知我们具体原因";
"Network Error, Please check your network"="网络请求失败，请检查您的网络";
"Retry"="重试";
"Loading......"="正在全力加载";
"media_upload_err_format"="文件格式不支持，目前只能上传 mp4, 3gp, mov, png, jpg, jpeg, gif 格式的文件";
"media_upload_err_size"="文件大小超过限制，请上传小于%dM的文件";
"media_upload_err_net"="网络传输超时，文件上传失败";
"Send failed, please evaluate the current ticket then resubmit one"="发送失败，请评价后重新提交客诉";
"Useful"="有用";
"Useless"="无用";
"View details"="查看详情";
"Send us the network diagnostics? It'll help us improve connection quality."="是否将网络状况发送给我们，这将帮助我们改善与您的网络连接质量";
"After checking, the network is available"="经检测，网络是正常的";
"Thanks for your feedback!"="感谢您的反馈！";
"Suggestions"="提建议";
"Please input messages"="请输入内容";
"Please input your suggestion"="请输入你的建议";
"Cancel"="取消";
"Confirm"="确定";
"No data"="当前暂无数据";
"Please input your feedback"="请对我们提出宝贵建议";
"Would you like to review the App?"="喜欢这个应用,给他打分?";
"Rate"="去评分";
